強烈要求連尼住馬上封閉發佈假消息帳戶 A.INIESTA

fact checked 機場有開燈 發佈假消息死全家

721

612

你開多一個post去時事台/站務台啦

少女被布袋彈射眼

都ok

我冇嘢講

1

2

Push

屌奶星

3

呢個真係cls

好撚癲

4

5

巴狗正垃圾

6

7

8

報假新聞食屎啦